大家覺得李榮浩首喜劇之王好唔好聽？

雖然出左好耐 不過好有印象

個旋律好正